26號出發去曼谷，求推介

冇野玩
食 dup骨 完

你自己個行程呢
乜都冇上黎伸手？

酒店扑野 00:00-23:59

泰國通表示認同